如用這歌 可以代表我

幫我為你加一點附和

天琦 到時我地一定會黎接你

「七黑」團結打倒白色恐怖

天琦

係個英雄又點
係個廢青 係個狗雄咁又點

一定會去

支持

依廿幾日loop左好多次

被選中既人

我都係

從不知天高與地厚...